許佳麟

Facebook成日見到人like同share

有無人覺得佢成日拍D唱歌片搞到分晒身咁.唔知想點
又唔覺佢唱得特別好聽.又唔係特別靚仔 成日難係唔同style咁分晒身